置業：碧堤半島 定 清水灣半島

番工番銅鑼灣 好似車程都差唔太多

求高手/用家/業主 意見 🙏

清水灣半島要搭程巴士或者小巴先出到tko站wo

清水灣威d

清水灣半島
深井out cast

藍灣半島

同意

碧瑤灣最好
利申: 住碧瑤灣

嘉悅半島

俾多少少 紅山半島

買清半不如康城 地鐵到cwb都係半粒鐘

去過清水灣半島
屋苑外圍有蛇
仲要遇過兩次

九龍半島

碧堤半島 962b直到銅鑼灣 但唔知有無位座
但碧堤半島一落街大把野食 又多超市
清水灣半島好似咩都無

九唔撚搭八

紅山半島

清水灣半島有冇直車出銅鑼灣?

半島酒店

清半有車揸就好方便

車位大量 月租都係三千二左右

咁碧堤抵d, 車位大量,月租2千頭。

180 度海景 vs 行到去地鐵站
睇你自己prefer邊個因素

South hour zone

Budget幾多先？
呢兩個樓盤都比較偏遠

返工時間架962b 好似去到金鐘only